有無人覺得自己好無用？

一事無成，身邊同學都搵到似樣既intern/ 工，自己就咩野都無，重好迷茫。我係垃圾。

利申 CV好差

唔識 咩事